我唔搵你 你真係唔會搵我個喎

有冇巴絲打面對差唔多嘅情況？😕
幾乎每次都係你主動去搵人

屌，臭閪

咁又臭閪

算啦 佢會主動嘅 就一早揾左你啦 早啲死心吧啦

係嘅

駁唔到

Agger

知道你情人節有活動之後
我都唔打算再搵你了😕

算啦 揾篤尿照下自己啦
早啲抽身好過啦

屌 呢樣真 真係可以完全唔搵架

算啦

我知我柒毒

啱啱覆咗

次次都做主動真係會灰

主動左都唔覆 會唔會重灰
利申:正等待

成撚日都係咁 次次都隔幾個鐘先覆或者唔覆

成日睇佢online offline
淨係想你主動輸入中... 搵下我
所有朋友我都較晒做靜音 ,
唯獨你
一send野俾我就會彈出黎
每日在期盼

我鍾意個男仔又係咁
依家就好似戒毒咁
好辛苦

啱呀，正臭閪，等我日日搵話題搵得咁撚辛苦，你幫我含撚都唔掂呀，咪撚指意我覆你

利申：佢味主動搵過我

你咁話佢
又想佢覆你 想點

對你有好感就會搵你喇

對你無興趣你夾硬黎都無用

女追男隔重紗

以前就岩 依家男仔都大把選擇

拍緊拖都係咁dllm

一樣
已放棄，有時知佢係邊想搵佢都忍住，希望慢慢會淡

男仔對你有興趣係咪一定會搵你?

算啦 佢係主動 只係唔對你主動

已放棄 主動搵完你傾兩句又唔覆，臭閪

佢心有你就會主動搵你

I know that feel
前幾日決定放棄....可能佢唔覆我係因為嫌我煩呢...佢連hea 應我都冇咁做到就知係佢心中我地根本連朋友都唔係

真係 我一直都等緊你
如果你見到就好 PSILoveYou

唔係

已放棄 我搵佢佢會覆 唔搵唔撚覆
而家一開wtsapp碌到佢個contact就火都黎埋
心諗：屌 唔撚搵

有
好撚無癮

唔會

屌，係whatsapp搵佢就一定唔覆/hea覆。
每朝都係我主動搵，但平時同佢出街，佢又會同其他人whatsapp。

最on9既係，佢每晚臨訓前會打比我傾計
完全唔知佢想點

沉日做野太忙 藍剔個女仔之後一個鐘就問 唔彩我？ 之後我online左無睇佢message 過多十分鐘就講 喂！(全名)

我都開心佢好似會上心 但除此之外我都係做緊兵

係

唔一定

原本熄左最後上線 為左想睇佢有冇on而開番
冇勇氣開雙藍剔 我怕佢已讀不回我會好傷心
我怕講得多佢會覺得煩 好想佢主動搵我阿
利申: 鐘意左個男仔 但佢可能對我冇興趣

岩岩相反 佢熄左lastseen同藍剔
但一樣已讀我....
唉

男友都成日已讀不回我 點睇

你咪直接問男朋友囉

吊下佢就啱啦不過要適可而止

我都係個男仔無啦啦熄左
我有時真係好想問佢係咪真係十世先睇一次電話，純粹好奇想知，但又覺得問人呢啲野好似暗中責備佢唔覆咁

會主動一兩次
睇你個一兩次咩反應

你係巴定絲呀

其實有兩個可能性：
1. fdzone
2. 當左你係佢男/女朋友

咪咁上心啦

其實真係好犯賤
次次佢一搵我我就秒回
但我搵佢佢就幾個鐘先覆一次
我都明佢忙要俾空間佢
不過都唔撚至於忙到覆個message既時間都冇
每次都係我主動搵佢
如果唔係唔洗奢望佢搵你
失望完一次又一次
但自己又會不斷幫佢搵藉口
到頭來都係自己呃自己
利申 拍緊拖 但上一次佢覆我係4日前
我已經分唔清係咪真係同佢拍緊拖

女仔唔係不嬲被動d架咩？

其實溝通唔係兩向咩？
大家有興趣，他唔揾你，你唔去揾他？

死仆街臭閪！你估個個都好似你咁撚得閒日日起到叫春，覺得全世界你最慘最撚偉大啊？慳d啦屌你老母

自量下啦

一日覆一次真係同冇覆一樣

有個女仔隔兩三日會主動搵我(10次有8次）
我覆完佢後佢多數隔一陣先覆我 同埋多數覆我既時間係佢最後上線時間
咁代表咩

我直頭hide埋佢個chat

覆左佢就封存, 冇眼屎乾淨盲

多情自古空餘恨 此恨綿綿無絕期

死仆街 你咪唔好搵我囉

聽過有啲有經驗既fd
教我唔好秒回 咁樣好似chur住佢咁
但又唔好隔太耐唔覆 咁樣條仔會對你失去興趣
結果我兩樣都試過 係同一條仔身上
我先明白 女追男就算點追都好
唔鐘意你就點都唔會覆你 因為你一啲都唔吸引
...
利申 對上一次已讀已經三個月了 再冇搵過 但又好掛住佢

唉 佢依家覆得我愈黎愈慢 點算好呀。。

有冇啲男仔真係好被動
就算對你有好感都吾表現出黎？
但係次次都要我主動去撩佢傾計真係好攰
又驚佢厭煩 人都顛

Same here 巴打
感情從來都係認真你便輸了
岩岩俾老母點醒 人地都唔主動覆你 或者唔肯出街
其實都俾夠Signal 要轉身離開架啦
至少起碼仲會有朋友做啦

del 埋佢個chat啦
想del 埋contact

每次想放棄搵佢時 佢又會無啦啦覆一兩句
然後覆番佢 又係無盡嘅等待

已經block左佢
唔想再比一絲希望自己

絲，我諗一定係（1）

True

其實我好少見一個男仔會打電話搵一個冇好感既女仔傾計

I know that feel成日做主動既感覺同埋個種進退兩難既感覺真係慘過食兩舊屎

次次主動都被已讀 對方一定唔會主動搵我
唉 點解我咁犯賤
我淨係想你覆我一次 我都滿足

有聲

已del對話
不過之前cap咗圖

依句野，無論係以前既女朋友定係而家既女朋友都成日講 其實我鍾意主動搵對方見面多過傾電話或者whatsapp

唔搵咪唔搵
88

前排間唔中揾佢睇戲
呢排無揾佢佢又真係無再揾我
hi佢點諗?定係當普通fd

same,不過我唔罵佢

我試過 灰到仆街

點解連朋友都會咁

見佢真人個電話震都會睇，即係唔係好耐先知我msg佢

最仆街係果啲「有事鍾無豔 無事夏迎春」既人

如果本身唔算太friend 即係平時都冇兩句 只係有事既時候先會揾對方既朋友都冇所謂
但係最仆街係果啲一有事就扮到好撚熟 然後當你以為你同佢算係好friend既時候 件事解決左就唔左理尻你 揾佢都唔撚覆/hea覆
無論同性異性都係 唔係針對愛情方面講

你當人朋友姐
人哋...

等緊你搵我

別說了

問女仔
我有女同事主動whatsapp閒聊
本身無佢電話
求解籤有咩目的，係咪提我服兵役

又冇搵我了

算喇巴打....如果佢對你有興趣係唔會唔搵你架..

駁唔到😕

你以為自己邊個

未一齊其實要求唔到咁多 佢對你有意點都會搵你

我依家睇透左佢先開始主動返啲

Ex同我玩過呢招，其實佢有時真係想你搵返佢，我果時又以為佢唔得閒，點個兩個人係度on99等對方WhatsApp.最後我無聊畫左豬icon比佢逗佢講野，佢立即話我唔搵你 你真你係唔會搵我個啵

次次我做主動，你主動一次都唔得？

定我根本可有可無

i know that feel bro

之前搵過好幾次男神佢都係已讀不回/覆幾句不回
佢係a0毒撚無乜生活得打機

不過我都知係對我無興趣嘅 唉

放棄緊
無謂獻醜[black] [/black]

咁撚計較
覺得呢d男女心理戰好煩

頂我都係用戒毒黎形容自己
太貼切

啱啱send咗個msg比佢

我都係

單身好過啦

認真想問絲打，女仔對男仔有好感，係咪都會主動搵下個男仔?
定都希望個男仔做主動多D?

我同緊個女仔chat左成個月，開話題既比率我8:佢2，
而且大部分時間都係我主動搵佢，約過佢出黎，話忙完先

我仲有冇機

我想講原來同我情況相似既絲打比想像中多
男仔鍾意你/有好感 自然會主動搵你
無就當然hea覆你
唔好再比exercise自己話咩可能佢毒啫
屌 唔鍾意你渣傻妹

利申: 已表白 收朋友卡 但仲未死心

收卡仲等 ？

下個更精彩呀，死纏爛打既話 個男以為你食得扑撚埋呀

sor9 賤啲咁講如果佢肯扑我唔mind..

又係個D 想用肉體佔據住對方先既方法

今次唔問你攞tg 你比你男神個聯絡方法我 等我同佢講有女扑

屌，咪又係雞

佢有無hea覆你?
無興趣會hea覆 至少我係咁
好少揾佢 想佢揾自己

至於約出嚟 我都試過say no 原因係我怕羞

係你叫人唔好搵你

唔係hea覆，會回兩三句，加埋D emoji
我相信佢真心忙，但有時好夜先覆我whatsapp
約出黎方面佢真係講過佢怕羞

但有時我又覺得幾忙都好，其實都會有時間睇睇電話覆whatsapp
我咁諗法係唔係好有問題

毒撚仔 搵人之前照下鏡 冇人想比你煩住

有嘢搵你幫手就會搵返你

咁希望佢有野要幫手啦

已放棄每次都係我主動搵佢，永遠唔會可以傾隔夜，去到第二日就會藍剔左

幫緊佢個陣個好矛盾
一邊就好比心機咁幫佢 好希望真係幫到佢
但一邊就諗佢搵你都只係因為要幫手 唔幫手就唔會搵你

其實遲覆就係無乜特別架
好多人都會睇左唔覆住架

所以我覺得你有機 俾佢知你對佢有意思啦

個女仔同佢chat左就黎半年
之前有傾電話 之後就屋企有啲事無再傾
我開說題多 好少佢開 佢有時會同我講放工
不過有時佢回覆我 已讀我
出過兩次街 感覺幾好 唔知仲有無可能

有

冇人搵我
亦都冇人比我搵

多謝絲打鼓勵
依家keep住每日同佢傾計，希望我可以進入到佢生活裡面

無謂再騷擾你 我沒這塊厚臉皮

有時佢真係好冷淡
我都唔知佢唔揾我 我揾唔揾佢好

不了

點冷淡法先？？
有時單睇文字好易會誤會

幾慢熱同有時已讀

咁你可能真係誤會左

係，仆街啦撚樣

盡早退伍
佢再搵返我我都唔撚理佢

唔搵咪唔搵囉，又唔係得你一個可以傾計

真係好撚嬲，成日check佢既上線時間，好似人都癲咁，但明明對佢無乜感覺

以後唔會再check 就算你覆我我都唔會再理你

我知你有上連登架
好想有日會share post俾大家睇 有野講下
日日番工都好想見到你 日日都好後悔做咩揀去番工

唉

嬲自己咁垃圾

搵佢都唔覆嫁啦，好仆街嫁啲人

到最後 都會係自己忍唔住再揾番佢

一開始係佢主動撩我whatsapp 本身諗住識個朋友
咁啱個排我公司有嘢要做好頭痛唔識做 佢通宵陪我做又幫我好多 就係咁就開始左whatsapp傾偈
之後日日都keep住有傾 佢又有時會口花花（姐係讚下我 話會掛住）搞到我都對佢有d意思
個陣都長期傾緊 唔會藍剔 唔會睇左一排先覆 都唔會hea覆 仲要ok多emoji
之後過左2星期到就開始hea
間唔中藍剔 有時係on左又唔睇我msg
曾經因為咁而勁痛苦 終於有一次講笑咁同佢講 話佢成日唔理我（我知講出黎係攞黎賤）
佢又話冇 然後又即刻覆得快左
而家都有keep住日日whatsapp 但佢已經冇點口花花 都冇以前咁多emoji 亦都覆得冇咁密
以前會一起身就傾 間唔中會互相報告下行踪 然後夜晚傾到講早抖 第朝再傾過
而家就冇講早抖 朝早一起身又唔會搵 係要諗下有咩講先搵佢
試過有次佢藍剔完我之後一整日冇搵過我 我心都淡鳩哂諗住收皮啦算數啦 但第日又主動搵返我傾
每次臨近放棄嘅時候都會派一派糧
好想知佢係點睇我
有冇曾經有少少鍾意過我

咁長應該too long didnt read
不過打左出黎好似舒服啲

明顯收兵,盡早收自己皮算啦

呢幾日開始無點同佢傾了
突然覺得放底佢好舒服

男朋友條撚樣真係可以幾日唔覆
但係又見佢on IG 同whatsapp
某d 原因應該可排除佢有第二條女
我可有可無應該唔係，因為復合親都係佢搵我，斷聯間佢冇第二個
到底佢做乜撚野

Exactly my case
個女仔hea覆我 最後我藍tick左佢
而家已經差唔多一日佢都無搵番我（snapchat)
真係我唔搵佢佢都唔會主動搵番我
唉應該收皮啦

你無問下佢點解？

主動完有冇回頭真係

收手啦 對你有意思又點會hea覆點會唔搵你
咩好忙 呢啲藉口黎架咋
點會忙撚到連攞幾分鐘既時間覆你都冇呀
主動過幾次條女都冇反應就自動知難而退啦

有咩慘得過，日日都會傾計，有時候會傾電話，見面望住大家都會笑。最近佢病左入醫院，我都有摸頭同握住佢隻手。
但我真係唔知佢對我有冇意思 有時候會講啲好曖昧嘅話說，有時候又會話我Get錯意思

搭單問，究竟女仔唔抗拒俾人摸頭同拖手/握住隻手，係咩心態？

主動揾 但講錯嘢係咪唔死都冇用

我個電話除左公司同廣告

講錯咩

前排我同佢仲好地地，由今個星期二開始無啦啦勁冷淡，直到有日頂唔順我whatsapp 問佢，佢話呢幾日好多野諗..之後每次都係我搵佢
不如你話比我聽你諗緊乜 好辛苦

本身人地話有嘢煩 我係應該去關心下佢 點知我走去祝人早日煩完 結藍剔到家下 真係唔死都冇用

琴日同咗佢睇戲食飯...

會搵你
咪又係搵你"sim"時間

依家想搵都冇得再搵

帶進展？

跟著同之前差唔多

我好耐無同佢食飯啦，一開頭明明係佢搵我食飯先，之後我諗住主動下佢就唔搵我 而家我都唔搵佢了，不過佢問我野（唔係r吹，真係帶野問）我都會照答既

唉算 繼續唔好覆囉
最憎俾人吊住

其實係同之前差唔多一樣都係好少覆我

但佢又肯同你出街
我同佢講遲啲你得閒約你食飯，佢個反應好似扯開話題咁，我就無再提了

我鐘意果個又係肯同我出街睇戲食飯
但平時D whatsapp又唔係好覆咁
唔知佢點諗
唉又驚去得太快

Same
不過我係絲

次次都自己主動
忍住三個月冇搵 又真係唔會搵我

講下你哋有咩對話？個女仔又係點㗎？就你咁講，佢好似只係當你係一個普通不過嘅朋友。唔好F F太多。

我情況同你一撚樣

次次我覆你都係秒回
你就

三個月.....會唔會太耐

到底成日傾傾下計突然已讀不回我係咩事
我講d野又唔係無聊到覆唔到掛
諗住自我收皮 但又有好幾次佢已讀完隔左一日會特登搵第二d野同我講
係咪搵我sip時間

起碼佢會同你繼續傾好過已讀不再回你 唉

有野做咪唔覆你囉，得閒又諗唔起你

你係我其中一隻兵嚟架咋

可能出完街prefer 面對面多d

屌，有聲
我係唔搵人果個

說穿了我係佢心目中都唔係太重要

好掛住你

我就係呢種等人搵我仆街

Same Here
講到我好似係佢好朋友
講到我係佢最好最信任既訴苦對象

我唔主動搵佢就真係唔會主動搵我
已經開始試緊唔主動搵佢
一個月後佢都唔主動搵我既話
就當無識過呢條女

嗰日講嘢好普通咁 我又冇刻意搵話題
msg就有時會''deep talk ''嘅😕

其實我都感覺到出街既時候佢係開心既
但係就唔明點解whatsapp成日都唔覆
約佢又會好爽快應成
好矛盾呀

我都係咁 唔知點解鍾意人但都唔想text，
想快d見面

真係唔會搵，但唔知點解佢就會同好多人狂chat，真係 you are nothing

一樣啊 我拍拖拍到好似同自己拍拖咁

刪咗啲臭閪佢啦！真男人嚟㗎嘛！

好似一場耐力賽咁
對方hea覆先係問題

發現一個網友原來冇加過我contact list...

我希望你會快啲回我。雖然你朝頭早瞓醒會主動搵我

我可以唔揾你 但做唔到唔覆你

我試下又唔搵你先...

您搵完我 傾一陣又已讀不回
等左您msg一晚啦

你都要主動架
對話係雙方架嘛

Send左個snap過去 都無覆

呢兩日反而試下講一陣就end topic
唔洗格硬搵野講 內容有營養d
反而佢覆得無咁hea

既然你覆我一個Sticker
我都唔好意思再搵你了
Byebye

吓

咩

巴打其實做男人真係唔應該怕輸
反正最後都會變成連朋友都不是
點解唔試下間唔中搵多d佢 博一博仲有機會？
咁樣自我放棄你甘心咩

証明人地只係當你hi bye fd

廢事作賤自己啦

本身咁諗已經係作賤緊啦

拍緊拖 見佢又上又落都遲遲唔覆我 #
我send左十條msg

男女朋友唔覆又另一種講法

搵你zip時間咋

你啱

我搵你

俾人藍剔都好，我得一個剔 = 已被block

可唔可以講解下係咩講法

已經習撚慣唒

做緊女兵
會keep住搵我但從來唔flirt
係咪無機

有個網友whatsapp單剔我😕

咁撚似我既屌！ ！ 你係咪另一個人

好痛苦呀咁樣真係

flirt又可能比你認為佢係player嘛 會keep住搵其實都有機嫁啦 除非真係fd zone左

臭閪

點知係咪fdzone咗

咩叫女兵

屌 男朋友正仆街

又推番上黎

唔係我推

做咩？😐

你係佢邊個呀

同你一樣 冇聯絡好耐
但現實中佢又會靠近我